Router世紀大戰

最近想搵Router
睇中左R7800/Ac86u
想要穩定 穿透力強 做到分流 多人用都唔會上唔到
Ac86u
R7800

ASUS router係咪隻隻都好熱 ？

推

netgear

又係ac68

睇錯

lm

Cisco 啦

Why?

有冇型號？

係86 唔係68

Ac68
Ac86又貴，除左無咁熱，同多左mu mimo 之外無乜必要比多幾百

易家用緊ac66u 開始壞壞地 想換個多啲新功能 穿牆勁 襟用啲 咁講係咪r7800比較好？

又黎

我隻66 咁啱最近都壞咗 係咪開始上唔網 成日斷線 連其他無線耳機用起上嚟都有啲干擾？

R7800 4t4r 應該係係好d 但係netgear 官方firmware真係乜都無得set

如果係我就買88u
博通u夠穩定，係製程落後一代，又係除左熱少少之外就完勝

無計，佢router隻火牛仲高W數過我部notebook
點會唔熱

係呀 無線耳機個到就唔知 其他中哂

其實router有咩要set
就係因為熱 我覺得好似好快打柴

初頭以為咁邪買咗個cloud flight 返嚟無耐就開始sasa 聲 有時又斷聲 之後換咗個ac68 之後又無事 我先覺得係個ac66 嘅問題

R8000又會唔會勁R7800好多？

Asus firmware 公認業界第一

就算第三方merlin 都係用官方做基礎

88u散熱有加強到，就算好似68u咁熱，都無話有因為熱而有乜問題

R8000就更加唔洗諗，個價直接買88u